有那么一瞬间，顽固的保守派认为这位德克萨斯州州长是个坏蛋。 《茶党》里Rick Perry |Olivia Nuzzi | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 马什承认:“我认为有很多铁杆粉丝真心担心迪士尼拍《星球大战》。” 《菲尼阿斯和小佛》飞行员迪士尼首次探索《星球大战》|杰森·林奇| 2014年7月25日|每日野兽 
 马萨诸塞州的铁杆粉丝帕特里克·希利表示，他已经取消了SiriusXM的订阅。 2014年7月8日，洛伊德·格罗夫被砍，球迷愤怒不已 
 有趣的是，韦尔对这些最顽固的人持怀疑态度，甚至对他们的生活方式出奇地务实。 Bob Weir在《嗑药的Deadheads和生活在Jerry Garcia的阴影下》|Emily Shire | 2014年4月25日|DAILY BEAST 
 从我见到她的那一刻起，我就是索菲娅·伯塞特的死忠粉——她是消防员，后来变成了身份窃贼。 《女子监狱》:Daily Beast员工辩论谁是最好的角色